有冇人可以傾計剛失戀

失戀仲有心情傾計

咩事分開

講下咩事

我屌 唔記得左開左post就訓左

佢因為話我同佢性格不合而唔想再一齊

訓得著係好事

仲訓到 即係仲有得救
比起諗到訓唔著果啲好好多
叫你唔好諗就一定冇可能
但係唔好打算復合或者箍煲等等傻事
因為幾個月後你諗返只會得淡笑
當平時咁生活就夠
初頭會好空虛 少咗個人係身邊
搵多啲嘢做 做啲之前你冇得做 或者自己開心嘅事
好快就捱過依段時間

之前有無發生過咩事？

不過我都尊重返佢決定 但我真係諗唔明， 地底佢所講既唔明白佢係乜嘢 ，佢又冇比個機會大家去傾 去融合 一黎就話你唔明白我， 我已經乜嘢都同佢坦承， 但佢有冇呢？ 仲有當切佢話唔係玩我 ，但依家佢係連見都唔想見比我地好好傾下 ，靜係冷靜一兩日乜嘢都唔講 ，一講就話唔適合，咁佢係咪玩我感情先？我已經為左佢失眠左兩晚，佢話有嘗試過同我發展但我真係唔覺得有嘗試過，今次係因為一啲小事而令佢咁易放棄唔通依啲就叫嘗試咩⋯⋯我地既感覺真係話冇就冇？除非佢真係玩我啦，昨晚搵朋友解開我都仲未放下 唉我真係好鍾意佢 但我明白繼續鐘意佢會令佢有壓力 因為佢話 我係真心鐘意就尊重佢決定 ，佢以後有咩事我希望都可以係佢身邊幫到佢，祝你以後幸福喇😌
利申：佢24我20

嗯 多謝你 我朋友昨晚都屌醒左我 佢真係好兄弟

我因為衰冇自信同自卑冇安全感 成日同佢朋友傾 點知佢又發現左 之後就係咁..

因為我已經睇開左

我頂到

斷估佢朋友都係女黎架啦？
你點諗野架將自己同條女既事講比其他人聽
仲要比條女發現真係....

係...我真係衰on9先 如果我冇衰冇自信同自卑冇安全感就唔會同佢朋友講>冇同佢朋友講就冇比佢知>冇比佢知就冇依件事情發生....所以所有野都係我自己攞黎 今次我當係一個教訓 同埋認清楚自己有乜野衰 係我on9仔

無自信 自卑 無安全感 無人鐘意架
而家無事 遲早都出事喇

利申：無自信毒L

所以我今次知自己有乜問題 下次會注意

冇人

屌 靜係放負皮又唔講想點呀

咁撚冇品，我係女都唔要你啦

推